熱狗黃兆健慘被放飛機

上星期有18位大埔黃色區議員，與九巴代表開會，有朋友問本人去左邊，我簡單回應：
大埔區議會生態中，不論前白鴿、新同盟、傘兵或黃色區議員，都係同路人，唯獨熱狗。所以，我當日並沒有被通知會議安排。
上月，有黃色區議員大鬧那打素醫院，當場鬧喊醫護後，本人仗義執言，為醫護發言。本人出POST後，有區議員不滿，並當晚召喚緊急內部會議，商討如何「對付」我XD。
本人從來講道理，貫徹以公道做事，為醫護抱不平，並不會因對方的顏色而諱言。可惜有議員氣量不足，再三將本人排斥。
本人重申，我一人在議會單打獨鬥，不是問題。但請其他同事自重。當大家問 #黃兆健去咗邊 前，請先問黃色區議員，點解唔槍頭對外，要帶頭搞分化吧。
感謝大家。

一開始睇心諗係未又係熱狗搞事

但大埔墟區議員林名溢咁講完之後真係覺得佢地咁撚小學雞玩圍爐
比人屌過黎就唔服氣連公開會議都唔叫
運頭塘居民變相比小學雞圍爐搞到

連登一見係熱狗post就會黃標

btw如果舔閪健所言屬實，咁泛民區議員仲閪撚過建制派

希望唔係真喇
咁小學雞真係慘

天水圍夠有熱狗係區議員，但都唔見有咁小學雞

BTW
黃兆健 Siu-Kin Wong
31 mins · Public
本人剛才指出，有黃色區議員，因私怨唔邀請我開會，罔顧運頭塘居民利益後。我再收到消息， 黃色區議員內部開始捉鬼，今晚又準備緊急開會，甚至有議員準備「被熱狗」！
在此奉勸你們：不捉鬼，不分化，不割蓆！
最後，請大家正直做人，抹黑熱狗必遭惡運。做得出唔怕認，唔好歸咎於有人爆料。

希望唔好捉鬼

熱狗咁醒 駛撚埋泛民堆咩

開會？ 晒時間啦 自己約九巴傾仲撚好啦

2020年

不嬲都係，最好唔好得罪佢哋，小器到閪咁

下，區議會開會等於埋堆？你冇嘢啊？

區議員都唔開得會

其實兩邊都on9啦

在情就熱狗串過馬撚 唔叫你開會就就蝦你 叫你開會一陣又鬧人白痴 永遠都係立於不敗之地

在理就泛民唔啱 玩杯葛 做緊公事呀..

結論 一人讓一步 咪撚再內鬨啦

唔叫人開會冇所謂？
原來熱狗唔係民主派？
飯民自己割人席就冇所謂？
人地批評飯民半句就叫割席？

你up乜呀
咪話兩邊都on9囉 兩邊都起哂鋼 最後咪攬炒

個個都記得佢喺鏡頭面前瀨屎瀨尿

咁熱狗自己都唔認民主派
但民生野走黎玩圍爐真係好難睇

出完信熱狗唔黎，咁叫熱狗柒
但講明因為私怨唔叫既，咁叫放運頭塘居民上檯

各打五十大板？
學藍屍啲嘢？

咁人地係咪大埔區議員？
大埔區議會呀
唔係飯民區議會呀
白痴

咁你係咪好想睇住佢地兩邊互屌直到其中一邊收皮為止?

唔想，所以應該叫飯民下次開會預埋人

希望唔好再打同陣線嘅人

要啦 邊可以公事玩杯葛
但希望兩邊都收下口啦..

大埔區議員都用同一個whatapps 群組
大家都睇到、唔洗搞分化
問左去唔去係一回事
而家係玩杯葛

團結啦仆街

我淨係覺得隻熱狗好煩
日鳩日係大埔group 開post......

得飯民先可以開帖？
唔開帖咪又問熱狗去咗邊？

兩邊都好hostile

大埔區議會原來改左名叫泛民區議會

泛民冇開咁密
佢今日都三四個啦
問題係太過量，根本佢啲野唔係個個有興趣。
糖水會又開，送口罩又開，開會又開，唔開會又開，冇人叫佢開會都開

政府同抗爭者兩邊都on9

好風趣呀你

唔啱咩？兩邊各打50大板啦

引戰?

熱狗唔係同路人，我不嬲當佢地係建制B 隊

唔叫你開會，好正常

屌！搞分化！垃撚圾

叫你開會又串人白痴

咁人地唔再做好心都好正常掛

之後唔叫你又話杯葛你

如果唔想miss「你想開既會」 咪多d問下人囉

原來區議會開會怕被人串就老奉唔洗通知同區議員開會，可以齊心玩杯葛香港人嘅代議士都幾代表到香港人

等等先, 嗰個會原來唔係區議員官方會議, 不嬲區議員都會自己一個或者同幾個相熟搵政府部門或者交通營辦商傾野

下 佢唔係以為係官方會議下ma 我都廢撚事解釋 以為佢知

呢d不嬲都係議員自己約黎傾 熱狗想黎既咪自己同人講lo

都唔係正式會議 一定要叫你架?

雖然話唔係官方會議
但都應該要叫埋 始終大家都係為街坊做事
但要有心理準備 叫完之後被人屌
但無計

因果黎架姐

人地一開始有叫埋架 係有人串柒柒懶高深姐

唯一可憐咪係當區街坊囉
算啦 熱狗咁撚醒 自己傾都搞得掂啦

即係運頭塘唔屬於大埔區？

議程係寫大埔區議員同九巴既會議, 唔係交通委員會, 又唔會係區議會大會wor
其他議員有各自訴求咪join 埋一齊傾 (例如泥涌個議程就係Ben Tam選區訴求, 64k就應該機場大叔), 乜熱狗有提出過佢對巴士線有訴求?

唔係區議會正式會議
人地自己搵九巴開會有咩問題
你自己都可以搵九巴開會
同埋平時區議會通知議員開會既職責喺秘書處度
唔關其他議員事

其實最大問題係
兩條友係公海到嘈小學雞交
嘈贏咗都唔知有咩意思
on9...

我會覺得：熱狗自己串一回事
大家都係代議士，其實問句好閒姐
黎咪大家一齊傾，唔黎咪算
無謂比位人地插呀

又話大黃埔全區黃
禮貌上都唔應該咁小氣
有D野講完咪算，幾十歲人
而家議員要合作，做君子要顧全大局
睇下條友會唔會上網台講件事又再得罪人
仲有幾年任期，要玩佢的事情陸續有黎

熱狗邊忽黃?

個logo

黃兆健個名咪黃
當時個社會氛圍要投建制對家，點知條友咁摟屌又唔回應

其實不嬲呢啲約政府/私人部門反映地區意見既會議不嬲都係建制/泛民兩班人各自約 甚至連未選到既素人（姐係果啲so call 社區主任）都可以約

隻林名溢真心係小學雞唔撚識大體
只係黃兆健又要講到自己區議會係1:20啦 話自己唔撚係泛民喇 然後有事又賴鳩泛民唔預佢玩咁撚串話開會係無衞生意識 轉個頭又話想一齊開會

咩一齊想開會，只係啲選民問佢點解無出席會議，人地有話實說

最慘都係一班大埔居民

兆健一定要入國會等班廢人無聲出！！！

有其他事咪唔去一次會議

成日都係咁咖啦

有乜好拗？

唔係區議會
係黨派自行約代表傾
會外野黎
不嬲都係圍內區佬幾個岩傾/同黨咁約架喎

不能同意更多

有著數就認係自己人

冇著數就話人圍爐玩膠要杯葛

功就你要晒
鑊卸得就卸
永遠企係不敗之地屌鳩人抬高自己

這就是熱狗
一路就來始終唔得

咁多年大家都睇通晒
邊個有心裝載，心裡有數

泛民班友係仆街係on9架啦 但好多時候其實唔係好知熱狗想點

其實泛民今次係仆街

但係我都唔明人地直接挑熱狗機 熱狗唔應機 仲要cap圖再po係想點 我係佢我就直接挑佢機屌柒條泛民

千祈唔好係fb講呀 成班友衝出黎護熱狗架

咁形式上都要問下嘅 不過問完應該又俾人屌

大埔人話呢啲係公開監察

淨係上邊一、二、三、五、七、八都關運頭塘啦，咁係咪運頭塘啲人要走去搵泮涌嘅胡耀昌問丫？
呢單嘢淨係覺得上邊啲議員玩尻緊運頭塘同大埔居民。成嗰大埔區啲議員同九巴傾，唔通又要九巴同黃再傾，之後九巴又同其他傾多次丫。揀你地出嚟浪費大埔市民啲時間丫？定要大石砸死蟹？
你地要鬥都唔好拎公事嚟玩。黃串、唔合群係一件事，其他議員玩尻運頭塘又係另一件事。

我覺得 班泛民仆街係事實 今次點都要認衰仔 但黃都應該改善下自己對人態度

痴撚線，唔理係咩政黨都好，而家區議會開會討論民生議題，正常都要邀請當區所有區議員啦而家做乜鳩，運頭塘唔撚係屬於大埔？？？

唔理政黨，黃議員喺民生方面係做得幾好，起碼運頭塘所有嘢佢都理

比起態度，我更唔接受玩尻運頭塘囉。由全黃果一刻起，就當咗成個大埔一體，真係唔該啲民生事項，咪撚玩大埔友。
其他議員唔中意佢，咪自已同佢線上or線下開波囉，老老豆豆平時d嘈交、笑尻泛民真係有咁多人睇咩，反而呢單嘢比叫人開會更多人知丫。

其實簡單D,

問返熱狗/黃議員,

佢地認為咩為之係「同路人先」,

我夠膽講, 佢地自己都答唔出。

有事幫手有著數有光環個陣咪同路人
咁多年都係咁

邊度有熱狗，邊度有分化

依家就識拎大局為重出黎講

d 回力鏢真係
其實係咪精神分裂架

泛民今次仆街就梗架啦
但都唔該呀黃議員以後有咩不滿就直接開佢地波 上網講有q用？既然覺得自己有道理就唔該直接對質 比起態度 更唔接受xxx 咁係咪代表佢啲態度唔洗改 佢態度真係好撚閪 好難頂 如果佢繼續係咁 就算人地肯叫佢開會嗰啲 其實都好難合作到 先唔好講人地話開會 佢又話唔應該開嗰啲

本身冇乜嘢 而家對熱狗越黎越反感
明明係普通鬧交 特登話人地係因為佢係熱狗所以搞佢 講真 人地要搞你 一早搞左啦 開頭仲同你做咁多野做咩
泛民又on9嘅 唔好攞居民福利黎搞呀嘛

熱狗要掃地出門

都幾佩服你，泛民剝削運頭塘選區嘅開會權利，都可以一句帶過。
咁佢態度唔改，咁係咪泛民可以繼續唔叫佢開會，自已同九巴定曬啲嘢就得，之後直上大會？連議員個人操守同選民權益呢兩種問題嘅層次都分唔到？
佢嗰人態度問題，4年後自已會承擔返嫁啦。

當面對質姐係點？剷上人地辦講？

一早班飯民唔咁小氣咪冇事

係林名溢自己話比人串親唔邀請人
而唔係運頭塘唔洗傾交通議題/黃兆健唔岩傾
搞返清楚啲logic先

又係話唔玩政府嘅選舉遊戲？做咩又走出嚟選

咁緊張民生佢就第一時間自己揾老狗傾la, 邊會咁得閒講事非

又唔係官方正式會議，點樣剝削佢既權利？乜飯民申請左禁制令唔俾熱狗同老狗開會？

咁就更加證明其他議員討論時唔單止只係睇自己選區利益，亦會關心全大埔既巴士運作，咁玩尻運頭塘就唔成立，結果只係事成熱狗冇得叨光

因為19泛民做錯事已經係不爭嘅事實 冇討論嘅餘地
我冇話過泛民可以唔叫佢開會 因為對運頭塘堆人唔公平 只係話佢都好應該改善下自己個態度 選民權益固然重要 但議員操守都係好重要 因為區議會係講求合作 唔係一個人可以搞掂曬 既然你勁 你咪lead下人 提點下人 態度好啲 唔洗下下等人地柒左先再笑9人地嘅

人地林xx叫佢直接同佢對質 佢唔理 cap圖再comment係fb 其實係想點？我見唔到佢有心解決問題喎
我都可以話一早熱狗唔咁串77咪冇事 人地話開會 佢又退席 又話唔開 然後又擺上黎屌 呢啲行為其實都係損害居民權益喎

坦白佢2個都有唔岩啦

本身黃兆健上次開會話人地無常識, 之後發爛炸話唔係正常會議
會都未開完就走人

林名溢又傻下傻下, 比人串咪比人串
串完你唔洗開會都唔叫人下嘛

上任左2個月咋
仲有幾年任期
唔好咁撚煩又分化又圍爐啦 選嬴左建制就好好整理下大埔議會啦唔該

BTW好認同上面有位巴打
黃兆健 大埔fb Group 唔係你個私人fb Page
大埔居民入得去都係想睇下有咩新聞, 有咩資訊
唔該

好撚煩呀怨婦

又話人做錯事，幾時呢d私人會議要好似正式區議會會議邀請全世界，乜區議會改咗例？

熱狗姓黃但唔係黃囉

Errr... 其實正唔正式會議唔係問題
而係個會議既內容問題
而家一睇就睇到會議內容同運頭塘區事
咁點解唔叫埋當區區議員？呢點點都講唔通
作為會議召集人當然有責任通知有關持份人出席
仲要小學雞咁講叫驚比人串咪唔叫

我係柒婆真係瞓著都笑返醒

屌 中曬我想講嘅嘢 不過你呢番說話千祈唔好係佢個po下面講 會俾人圍屌

林狗柒左 做得太出面 不過其實都係事實黎 而家疫情咁嚴重 熱狗就算被邀請 應該都唔會出席會議

咁黃d新聞同直播都好快，但嘈交果啲，不了。

所以話 人地玩串唔出席係一回事
但正路都係要邀請

你搞清楚宜家係咪區議會開緊會先

2020年喇，仲未知熱狗扮黃
唔好講咩不分化，不割蓆
佢哋根本唔撚係同路人

仲未有熱狗忠粉入嚟護主

最關鍵嘅一步冇做 鑄成大錯
若果當初佢邀請左 而熱狗又唔黎的話 唔知佢會有咩講呢

你咁講 其實大埔好多區議員做嘢都好 包括嗰堆泛民

所以我依家咪就係針對緊嘈交囉

咁運頭塘嘅就唔係大埔人喇？
飯民私怨到唔理部分市民福祉都冇所謂？

係咪次次都全體一齊約先

個個約齊特登唔約一個人
原來咁叫冇含意？
你唔使兜啦

無興趣兜
不過從來唔覺得係同一個版塊
又何必強求
反正都互片左咁多年
有咩所謂

「為街坊做嘢」咁叫埋少數保皇派一齊開會好冇

由頭到尾都無當同一個版塊就好 FYI 梁天琦當年話要三分天下

共產黨 都覺得 香港人好煩
日鳩日系街上面示威。。。

一邊就意淫黃兆健會撐佢
另一邊就意淫民主派一定會預佢
結果係其實大家都唔Q理大家

白票熱狗

一定要收熱狗皮
必要時同建制聯手

on9少陣好無?同乜建制聯乜撚野手?

熱血公民
唯一敵人

建制唔係敵人?

明槍易擋
暗箭難防

點解熱狗有咁多死忠
因為熱狗長期企係泛民嘅對面?
泛民係on9 但唔覺熱狗做緊嘅嘢係啱
兩邊都要改善

一陣又有啲fan page cap你個reply打稻草人話蓮登仔寧願拉攏建制食熱狗

利申支持熱狗同建制聯手收泛民皮

咪又係個幾百人

你自己都話唔會出席,仲串人無常識 講到咁仲邊敢搵你啊
自己話唔去,跟住話人私怨唔請佢

最好每次都請你,等你可以好型咁離席再串人無常識
咁樣先啱規矩

啱

熱狗 = 集體中二病又要屌人又唔想人杯葛佢地

原來林名溢就係天溢
乜咁撚小學雞
家下小學生玩杯葛咩

出現幾隻 佢po樓下大把

樓主請pin呢個

黃兆健：講埋今次唔講，畢竟本人為做實事的人。

「為相同而團結，不為團結而相同。」

大家請多加領略當中意思。我等在議會中特立獨行，做實事為居民服務。寧願單打獨鬥，也不盲目追求團結。不與其他泛民政團一樣，表面看似團結，實質勾心鬥角。

相信一眾明白事理的街坊會明白，並會繼續支持我等工作。

註：我網上公開回應居民質詢，講實情你知，你話我唔做實事，搞分化。你對我團隊公允嗎？我每日1：20之餘，更做實務維持地區工作。雖然你唔識字，但識multitasking嗎？

某程度上係佢自己搞成自己咁 而家仲要怨人

上次開會話開到走係話係公眾會議
怕群眾係度聚集冇人話過佢所有會議都唔去

我梗係唔會入佢Page講啦
lihkg係公海
18區都睇到 怨唔怨婦就睇多佢2,3個月先
區議員係幫助居民去爭取 唔好比人話2句又上fb嘈,
唔叫你開會你咪同返關永業主席講囉
係度好似小學雞去fb投訴其他同學咁.
真心好L煩
嬴左建制我好開心, 但唔該比大埔人開心落去
唔好自己內訌okay?

講明先, 如果熱血公民再彈出彈入
好難怪大埔人唔當你同路人

而家佢地冇場 咁係咪以後啲會佢都唔會黎

樓下成班大埔人護主
想講佢啲行為同我地中學時期fb鬧交差唔多 完全冇建設性嘅對話 大埔人稱之為公眾監察 好彩我唔係佢嗰區

話講埋今次唔講
但一直都係得佢自己瘋狂出post講

又話講埋今次唔講 結果又講 仲要屌大埔grp啲人唔識字 連市民都鬧埋

泛民今次件事係仆街 人地衰在玩小圈子 但人地都做好多野 唔好講到得自己有做嘢而人地日日玩9佢咁啦

死熱狗咁能嗆口

根本一撚樣, 又要話自己好撚清高獨行獨斷無問題
大佬丫, 大埔區事務本身就係一個group project啦
點樣唔合作一齊做實事丫?

由得佢自己單機算啦

運頭塘居民算唔算捉蟲入米缸？
又話要改變結果條友人際關係都處理不好又自大才疏
今次真係各打五十大板
班犯民都好有責任
日後我們好多花生食

我大埔人 但好彩唔係佢個area 繼續食花生

如果佢依個任期做到鳩下鳩下
唔止運頭塘 / 大埔人

香港市民都唔會再投佢地啦

黃生最蠢係放上公海度講

其實大埔都有老屎忽鍾意挑居民機又串77

做到野串無人會怪、做唔到仲要串仲要屈人係建制就仆街啦

某程度上除左私怨這part,佢都有派口罩派中藥派漂白水

要諗下民生大於政治定係調轉？

投票投熱狗、慘撚過做狗

小弟的舊帖無人理

結果最慘係居民

熱狗太鍾意attention seeking

基本野要講? 派口罩派漂水其他區議員都有做啦
(唔好拎濕鳩民建聯果d黎做對比)
又唔係豐功偉績, 有做唔洗周圍同人講要人讚先得

可以參考下連桷樟
佢去木球場開party, 親身油埋油
so far未見過佢要人地讚, 做實事應該係咁

要諗下民生大於政治定係調轉？
依句唔明咩意思

你最後嗰句講緊邊個 我覺得成件事都係佢自己攞嚟 害死晒運頭塘

講撚到好似得自己一個做實事咁 我個區嗰個都有派口罩 夜晚11點返嚟處理狗隻啦 依家比佢講到好似人哋個個都唔做實事 淨係掛住針對佢 得佢一個自己做實事咁 食屎啦死熱狗

而家根本冇人話佢唔做嘢喎ching 只係覺得佢搞私怨多9餘 同埋佢啲態度問題咋喎 加埋佢損害居民利益唔去開會 點解大埔咁撚唔好彩要有熱狗

大埔有幾多個老屎忽、自己估

派野都要打下卡俾人知、有d野唔係個個居民知、唔係又會俾人話唔做

區議員工作應該是民生優先定政治立場行先？

如果論派野種類次數、佢可以話係區內數一數二

而家佢就用派野黎用作自己做左好多野同實事

唔上面書連登的居民根本唔會理私唔私怨

總之有人派野就係幫到佢、就拉攏到居民。

佢唔介意俾咁多人X

係佢樓下comment嗰堆囉 智障

我嗰個做嘢多過佢啦 派口罩又有連消毒液都自製埋呀

唔係人人中意囉
睇到基本野 3隻字嘛?
個個區議員唔通去出席議會, 去D咩典禮又要fb講又要打卡?

大佬, 佢係自己個PAGE講咪得囉 等佢D FANS 支持下佢囉咪得囉
洗唔撚洗係大埔FB page成日講丫?
佢日日去咁多地方, 大埔人要幾年都睇佢去撚左邊?

都講個問題係佢成日想人留意,
成日想顯示得自己做得好多, 依個先係問題
知唔知咩叫靜靜地嬴, 默默地做, 實幹型???????

區議員工作應該是民生優先定政治立場行先？
依句我唔答你, 好相信依度大把人答到你

開會邀請應有之義，人地鬧你白痴咪人地樣衰，

send 封email 好閒啫。唔好玩小圈子啦。

區議員工作當然係應該民生優先 呢點毫無疑問啊
但如果選舉大家投票意向唔牽涉政治立場既
憑住熱狗呢個朵又會選得到咩？

選到之後就下下話班「黃議員」點樣點樣 話大埔谷留言班「黃絲」唔識字
喂係咁柒串既參選個陣就學DAB講個d咩「只重民生不玩政治」囉
d人當你黃當你同路人先選你出黎 參選個陣又唔見你夠膽講班黃絲點點點？
係咁撚有立場既就一早講明自己其實都係「中立派」只做實事唔講政治嘛死熱狗 無謂靠班黃絲選民上到位之後又要割哂大家咁撚肉酸啦

隻熱狗係大埔group成日比人屌

其實一開始大家個目標都係踢走建制派, 一票不投建制派

選舉之前, 黃議員邊有咁撚多嗲?
仲去守連儂牆
成個大埔區政治明星咁樣添

依家選撚到啦, 有幾年比佢玩, 即時變返正常
係正常熱狗樣丫屌你老味

21,22歲唔係話你無料, 但唔該大埔人就係想要做實事唔係要個KOL okay?

你講到咁撚樣
以後就唔好再叫人不分化喇

咁一係下次開post之前，先開個post問吓大家對呢樣嘢有冇興趣
然後先開post，咁樣會唔會好啲？

用返同一個邏輯又俾人話引戰

熱狗真係好煩
郁啲又話人白痴, 好似自己好撚醒咁
上至鳩達, 蟲太, 下至啲熱狗仔
個格都係咁閪

熱狗從來唔係自己友
分咩化

請問邊到同一個邏輯呢?
你覺得政府啱?

係架 呢條友選舉期間冇咁多偉論
到而家睇佢講野就成個少數派議員咁撚樣
呢頭又話班黃色區議員搞喊醫護 轉頭又話黃色區議員搞小動作杯鳩佢
下下都咁講野 唔知熱狗既政治取向係咪藍色呢咁又？佢d說話由民建聯講出黎都好撚match喎 熱狗真係改不了吃屎

Ok la
得到萬能Key
咁以後有任何批評泛民嘅聲音，就話佢哋從來都唔係自己友

世上從此再冇分化

Please exercise reasonable judgement.
唔需要係咁借大埔group 幫自己賣廣告。

例如之前有賊踩線啲post 我覺得okay
同泛民班議員唔啱嘴型果啲其實我冇興趣班知。

政府唔啱呀

但係真係有抗爭者打爛交通燈，事實上係令到其他人唔方便喎，咁大家都唔啱，咪各打五十大板囉

你唔想知啫，有其他人想知泛民議員點樣完美演繹「不分化」精神

講緊熱狗 自己係到發爛渣

我唔知你係咪熱狗啦
但好心班熱狗躝出連登啦
你地熱狗大佬當初睇唔起依到
依家又想係到爭地盤
死遠d啦冚家剷

你呢d咪引戰囉
明明兩邊都有唔啱 指出兩邊各有咩問既 想兩邊都改善 唔好再內鬨
但你就認定一定係其中一邊錯 一定要屌到一邊收皮為止 嘈到2046

btw 你唔係企係抗爭者個邊就收皮啦

嘩，依家民主到講嘢唔啱聽就叫人死開
發表意見就係爭地盤，你狗嚟㗎？
喺街度屙尿霸地盤？

熱狗就係狗啦

佢擺明搵交嘈啦

理屈辭窮嘅萬能Key
當你冇辦法喺道理上說過其他人
就算對方冇話過支持熱狗，冇投過票比熱狗

都請標籤對方做熱狗

熱狗點會企係抗爭者到
佢地建制派黎

咁你係咪熱狗？

唔係，而且區議會嗰陣因為我嗰區剩係得泛民同建制

所以我照樣投左泛民

但係呢樣根本唔重要，因為我批評泛民，所以我係熱狗

你唔係就得
我從來只係話熱狗 唔係話你
你起哂鋼姐

你慢慢批評 我淨係針對熱狗

咪就係因為條友鍾意係個group度引戰

如果人比人我個個只係團購口罩同派漂白水
同其他人比相對係少
如果比埋熱狗度、熱狗反而做得仲多 起碼佢派Nexcare口罩貴野

我個區議員做左八年連基本野都未做好

你要知香港人最鍾意著數、貪威識食
邊個派野有著數就支持邊個

佢哋支持帝制

屌你老母關唔關事啊 隨便攞手足嚟講

我覺得你派口罩呢啲牽涉到大埔人利益嘅就冇所謂 但你而家連同人鬧交都擺上去 仲要屌人哋 真係好撚柒煩

誅心論咁講、選舉要知名度要建立形象再加上佢外型算係討好

所以食屎與食屎之間、只可以選食同唔食
但如果你唔食都會逼你食
結果都係食左

泛民下屆落去踢走熱狗
而家先二月點捱多三年

學佢地熱狗術語 呢啲叫做有公共性 所以要去大埔谷開po講
我反而意外仲有咁多人睇大埔谷 谷主垃圾成班淨係識圍爐

唔好笑呀
陳雲建國後第一個清算你

咪就係明明唔關我個區事都擺喺嗰度 我嗰個就唔同 佢淨係會擺喺我哋區個grp 同埋貼傳單話俾人知

其實我身為當區選民由咸水事件開始已經好反感 加埋笑鳩任啟邦呢單野真係下屆唔洗再預我投票

又係自己話唔去先 而家冇得去又要鬧人 不過泛民今次係柒咗嘅 表面野要做足呀嘛

條友仲share 689
選舉前又將鳩達罵生果報的帖文放上大埔谷
仲話自己特立獨行

同意黃兆健做到野
抗疫中藥包

選之前又要扮黃 而家又要同黃撇除關係

學左蟲太果套囉 1:20呀人地

兩邊都屌、你一定係中立狗
（曲）（直）

你個名

即係你批評泛民就得 我批評熱狗就唔得？

次次拋低完個議題就唔回應
然後覺得自己好有道理係咩玩法

Win win

引導你思考 塞錢入你袋呀
仲唔快啲多謝人

好多師奶用 我就不嬲睇開Tg

係呀佢哋覺得鬧黎鬧去係公共監察

無講話邊個架
你自己講架

不過大中班居民咁鍾意佢、一有批評聲音就為佢護航
根本無人監察佢
佢唔做野都有佛系生存之道

唔係好清楚運頭塘發生咩事 可唔可以講下

妖 你係其他post都鬧過佢所以我先記得咋
大中班人真係只要係泛民就岩 所以某人先可以咩都唔做都連任到

？？？笑任啟邦係乜事？

花生

大埔撚表示無話幫邊邊 淨係睇成果
選左你出黎 做實事就夠
淨係需要諗 為民請命
暫時睇區政都各有政績

有咩事希望可以求同存異
真係有所謂埋堆既 反省下
另一邊都唔好自命清高
大家政治立場唔同都麻煩槍口對外

大埔人全部都係愚民

尋日林名溢叫佢直接回應 佢又唔答 cap左個cm 然後又擺上去俾人睇 分明特登引自己啲支持者出嚟幫手 佢咁撚勁做乜唔自己直接同人講

你同熱狗講

唉

上個月同佢在居民群組罵戰過黎
話佢遲到早退、佢不但無羞恥心仲同佢的幾位粉絲屈人建制派

上個月佢團購口罩、咁有居民等左幾個鐘鼓躁
佢就話寧願退返雙倍錢俾人、佢根本控制唔到EQ同唔受得人罵

講講下佢仲叫咁叻你出黎選
一講起條撚樣把幾火

林名溢錯在在公海講
俾位人屌其他18位

熱狗麻撚煩出撚晒名啦 屌 做乜都可以比佢地屌

另一個事實係泛黃（唔知用乜名詞好）都唔鍾意熱狗
之前醫院單野黃生都批評得不留餘地

Pin

乜柒都話冇意義 佢做議員都冇意義呀 唔好選啦 逸雅個做法根本係正確 你咩都唔講就要人科水？身為區議員咁唔負責任㗎咩 死熱狗 又話唔選 而家又走出嚟做

佢話任啟邦賣口罩搞到一身蟻嘛
跟住又不忘吹捧下自己咁囉

俾人捉到痛腳囉

要人改善又唔直接同人講 又要喺上網講 唔知博咩

因為佢俾左錢台灣但拎唔到貨？

林名溢柒在係公海講啫.
黃議員犯眾憎係事實

踩低人哋抬高自己咪最叻囉

泛民不嬲都排斥本土派/素人

Old news

之前好似有另一位區議員去公園仔上樓叫啲一樓一注意衛生
黃生又衝出嚟串鳩人㩒鐘仔

你分化！！！！你熱狗！！！！！！！！大家同路人！！！！你有咩本錢分化！！！！

因為要拎地址證明一戶一盒（咁上下）
搞到啲人漏夜捱凍排隊 咁任啟邦當時都即刻話排隊果班會派籌 然後都係比人鬧
跟住有人幸災樂禍

關咩事呀 一開始仲好好地 過咗無耐熱狗開始黎料 起勢係咁屌泛民
我身為大埔人 睇得好撚清楚

廣福連仔係幾令人耳目一新
先唔講上手廢嬌點
佢淨係會諗新既社會活動 同 神級文宣
已經贏哂
唔係住廣福都會覺得佢係嗰種土生土長
好想建設自己社區成為理想模樣既人
加埋政治觸覺 正

真係唔叫佢
就發爛渣

唔好係咪都話我地撐泛民屌熱狗先啦 除咗今次呢件事仲有冇其他例子？

佢在議會無盟友都好難生存到
亦唔希望泛黃圍爐
大家都唔識從政就回歸最基本步就係謙卑
而家佢地係新丁都唔會屌得太盡住
每個人都會甩轆、去醫院件事都唔好但可原諒

眾人皆醉架喎

黃生睇乜都唔順超

其實泛民算係咁啦 忍咗佢好耐啦肯定 日日俾人屌 我都唔gur啦 頭嗰幾次我區區議員仲有道歉

隻熱狗係到擺高姿態
你要其他人跪係到求佢咩

熱狗眼中所有人都係垃圾

我又唔覺得隻熱狗表現好突出喎 樓上先有巴打講佢運頭塘鹹水喉單嘢

覺得佢同關已經處理得好同有愛心
唔想班老人家派通宵
之後佢地又俾人話
議員做乜都有個唔鍾意

其實熱狗最大問題
1. 你唔可以批評佢地 我話佢地 佢地就話膠化: 哦!你分化!haha ()
2. 自視過高 串過馬撚 當所有人都係弱智
3. 成日話"你地班黃絲"點柒柒 明明d人係當你黃先會選你 選之前又唔見你咁講

總之攻擊泛民就係分化！！！！泛民做到一堆屎咁都唔屌得！！你屌親就分化！！！熱狗！！熱狗！！！熱狗！！！！！

所以話香港人沒得救

啲熱狗咁鍾意話我地盲撐泛民咪攞啲證據嚟囉 得一樣野講足成世 悶唔悶啲呀 煩撚過隻熱狗

大家做同事唔一定要做朋友
但最基本問下開唔開會要做到

總之一句講晒 佢下屆再選唔洗旨意我一家三口投佢票
我會仲叫仲係到住既舊同學都唔投

正如我係另一po所講 佢話自己有妹豬支持者 叫班妹豬投佢囉

選之前就靠黃靠泛民 選之後就露曬底 四年後去食屎啦佢

黃兆健代表運頭唐既市民！
當然要叫埋la

所以表面野一定要做足
不過都幾難做 之前叫佢開會佢又鬧人地冇常識 又話唔黎 OK咁而家唔叫佢 佢又喺度嘈

佢搵到口罩番黎已經叻 其實點做都一定有人唔滿意
落井下石直頭非人也
係呀你搞糖水會派漂白水好叻呀 但唔洗下下都抬高自己踩低人地囉

咪就係囉 其實佢做嗰啲嘢 其他區議員都有做啦 只不過我區嗰個永遠唔會擺上大埔grp讚自己咋嘛

咪講咁多啦 攞理據出嚟啦

班熱狗一直想係連登爭地盤
唯有玩依招
躝番過高登啦
依到冇你地建制派份

香港玩完

公共性喎
真係有做野當區選民會知 唔洗下下係大埔谷立此存照

熱狗呢啲垃圾死開啦
議會批鬥佢有咩問題？

大埔區不包黃個區？

心水清

你連公事同私怨都分不到

果時果議員係弱智榮囉，人地未上任幫手搞嗰會咋。

唔係佢自已串鳩人冇常識先咩?

區呢排好左
同埋佢衰極都唔會擺上大埔group引戰

想有水用咪比錢囉 而家逸雅個要求好過份咩
定你覺得不要問只要夾係無問題？

同埋我最不滿係當時成個group屌到好似想拆左逸雅咁
我係運頭塘會比錢整左先然後再用戶數攤分出信叫逸雅比錢 唔比就等收律師信
而唔係成班係facebook屌到拆天

不過會在居民群組同佢的粉絲一唱一和、但最近群組無乜野

派下漂白水就好左
其實居民要求標準好低

sor 係帝制派 衰撚過建制 需要時扮黃 非必要時又變番藍

佢個選區啲人好易氹

其實佢地有糖水會就夠
好多屋邨屋苑都有自己群組
唔洗乜都上大埔谷公海

自己俾人插嗰啲又擺上去講？其他議員大量咋 人地一不滿佢就屌人 同共狗冇分別

真心係
所以過去八年乜柒都無份
佢仲話要有贊助先肯派野
漂白水單野咪有贊助先派
但隔離文念志免費派7000個口罩
$5 洗手液佢又無份整，都係其餘幾位黎賣
佢連新年開會都無出席就合晒熱狗講常識個部份

exactly

呢排熱狗係風頭躉

聽講最後做左兩輪
即係第二朝排隊嗰啲都會有

平時咁鍾意開開吓會走咗去，會唔會聽漏嘢呢

結果連人地做緊咩都唔知

咪即係熱青城最鍾意既批鬥囉

其實真係可以唔洗搵
正如兩個鄉事派都冇搵到

又話疫情時期常識好重要之後走人
拎那打素件事黎講仲多過藍絲，仲攬住個光環話不分顏色為醫護發聲
口罩話唔搞又搞（不過幾欣賞佢真係避免人群聚集派上門）
其實佢都算好彩，藥房今次會同佢合作做野

到今日大台班人做到野約到九巴開會
就要俾黃叨光？

講到迫害你咁
當初何偉霖都唔係大台咪又係一樣咁一齊做野

大台傾路線傾到出賣運頭塘街坊福祉就聲大大咁屌人
唔係既話即係黃真係無關痛癢，甚至容易被取代

飯民係仆街有時又蠢
但起碼識做區同啲年青一輩係錯誤中學習
如果要靠熱狗黎拉到飯民
我真係寧願等飯民或者另一個勢力

由0變1真係好左wor

咁鍾意同人比較話自己做實事
宜家其他18區啲議員有搵巴士公司開會
黃議員有冇做

你真係相反嚟講嗰wo，明明大部份人都支持用者自付，支持攬炒唔開水。大部份人都叫逸雅比咗先，講緊每戶20蚊左右，有問題就出信追返啲錢，更加有人研究緊cut咗逸雅條喉，叫佢哋自已拉喉。
最重要係逸雅主席避其他樓嘅人，直程係走佬，先燒到去fb到嘈，明明條喉一早整好咗，就係差逸雅苑嘈錢先冇得開喉，前前後後成個星期。期間弱智榮都冇出過嚟，話等侯任議員做。
果然咩事都可以有羅生門。

咁管理處叫佢列條數出黎點計同要搵報價有咩問題先
今次就話每戶二十蚊（留意 係運頭塘話） 下次每戶二萬係咪又要唔好理比左先？
現任選輸左又話唔做 候任又話自己未上任唔做
唔講清楚計法實有排嘈 運頭塘入伙就快三十年 爆喉事件只會層出不窮

鄉事派唔搵無問題
但居民期望的是泛黃團結
熱狗在反送中都歸納左係非建制
個時連登好多貼文都話投佢地唔投建制白票

一間熱狗又話自己唔屬於泛黃
其實呢次大台係柒（尤其林名溢）
但黃成日咁樣單單打打真係好煩

我反而幾欣賞佢真名開火
好過開埋啲鬼acc或者三國人物單單打打

個問題係弱智榮累積左成12年，要黃未上侯就食呢隻死貓 果時fb大部人都係屌弱智榮啦，你又唔講？無啦啦變左黃嘅問題？再者黃都日日出進度報告，約咗幾個政府部門開會，你又唔講
要解決不嬲唔難，一係逸雅拉過條喉，一係tender lump sum平除咁多幢樓，其實都係當時做法2揀1。

熱狗同傳統泛民積怨唔係今年先發生

上一屆立法會選舉已經好明顯，梁游被DQ佢地有無出聲？

2019 區選仲有白鴿黨趕走素人嘅事發生

柒D咩,佢自己話唔出席,咁緊係無預佢

我係指林名溢個回覆好柒好小氣
唔知發生咩事既人會覺得係大台唔岩

藥房唔係自己開group搞架咩

咁藥房都唔係老奉要陪佢既
唔陪佢真係正經純做生意
黃兆健會唔會得閒做怨婦

啲三國人物有大部分咪又係熱狗啲水泥隊

梁游DQ熱狗咪又係踩多腳
到2020蟈師都仲屌梗天琦
要計數應該要計埋熱狗

噢😯

傾左咁多頁
總結 : 熱狗真係好撚煩

P.S 身為大埔人我實會同其他連登仔一齊mon鳩住你 黃兆健
你咁撚中意搶focus 依家個個大埔連登仔都會留意你
如果你區議員都做得咁撚麻煩
立法會選舉
祝你個成隊熱狗&泰博好運

其實熱狗講到明杯葛選舉，仲出黎選已經係原罪啦!
你有咩權利要求人地做你同路人?

都係選功能組別算啦

隻死熱狗自己串完人話唔開非正式會
之後冇叫佢就發脾氣 d熱狗仲係到兜

無得正評
其實大埔咁多個都要監察
泛黃18人都一樣私怨圍爐小學雞

我留意左師兄你一排 熱狗同你有親？ 你句句都拉埋泛民一齊講 你要幫熱狗護航就去黃個fb. 唔洗一見人屌柒熱狗你就話泛民都點點點。 唔該哂

今次件事你敢講泛黃無責任？
關係係雙方建立
個事實係每個議員都會有失言會有做得唔好的事
都應該全部監察公平對待
並唔係一句話同熱狗有親誅心論去睇

明嫁啦

投票投熱狗、慘撚過做狗

睇清楚我都有屌熱狗
要議事論事
連登仔的風氣說係主觀乜都屌
屌到無晒理性

事出必有因既
熱狗自己都話自己唔係民主派GA

所以飯民就可以開會唔侵人？
公私不分重要搵你啲飯毛兜
唔知幾多錢一個帖呢？

周圍咬人然後俾人聲討
除左抵死唔知講乜
你思維其實同藍屍冇乜分別，剩係識屈人收錢

其實熱狗自己都唔當自己係人地一份子
點解又怪人唔預佢?

同埋呢, 熱狗當選咪證明左選舉唔係要泛民輸, 只係要保皇狗輸
但熱狗去到功能組別就扮失憶

叫佢開,次次開就中途走人
然後就開post屌人開會on9

難得你做丑人

叫一次, 比你屌我地動議on9, 然後離席
叫兩次, 你又中途離席話我開會多餘
叫三次, 你又中途離席話人多聚集易中招, 又屌我on9

喂你怪唔怪得人地唔再叫人

佢自已話要減少接觸所以唔開會，開緊會都要即刻走人，佢有咁既意願，其他議員尊重所以唔揾佢，邊到有問題？

咁你有冇問熱狗
大家都係代議士, 你走去大埔谷出post屌人有冇同人傾過先?

開左2個月開炸, 佢已經可以離席左幾次, 之後屌人地做野on9, 有同人傾過?
熱狗性格本身有問題, 本身冇問題都唔會做到狗

Exact7ly
佢自己FB寫嫁, 怪得邊個

由屌泛民去到屌泛黃

熱狗真係永遠同自由民意對立
簡單D講, 即係幫政府助攻

黃兆健唔好撚咁on9啦
之前又中途離席又屌人圍那打素
唔叫你又屌人唔叫你
要俾你個76揸旗先心足咩
成日話鳩人杯你
你自己黨政策係泛民支持你反對，唔想同左膠合作就自己靜靜地做啦，成日係大埔group喺度嘈嘈嘈...

唔想屌任何人
但佢地18個人一定有群組相互通知
除非黃生無入組俾人踢走
再者林名溢的回覆都幾此地無銀先無限放大件事

當我們天真啦、想19個非建制團結起來

你剔番熱狗走就好團結嫁啦
呢班人就係要獨立特行刷存在咁

佢係要唔同你團結 你做咩都冇用

飯民從來都唔想團結激進過佢地嘅人
好意思話熱狗唔團結喎？
飯民咁多年來割席、譴責、篤魁咗本土派幾多鑊？
使唔使數返佔中邊個帶差佬去帳篷認人？
邊個影大頭相公開姓名幫差佬拉人？

唔屌得？
飯民自己屌人得
人地屌返就唔得？
果然
飯民獨裁過共產黨

所以特登唔叫人就係啱？
原來人地唔係民選區議員？
不如數下幾多飯民有佢喺自己嗰區嘅得票率先啦

問你飯民金主攞咗OT未？
喺連登做飯民打手係咪有OT呀？

功能組別又點呀？
唔選咪唔選囉
功能組別萬惡根源
害到香港今日一pat屎
重要逼人選？
點解毓民十二年要掟蕉？
點解一四年要有佔領中環？
點解過往八個月要流咁多血拉咁多人？
問下你自己啦死飯毛
屌你老母

下屆只有支持其他素人打走佢

真心想問，熱血公民平時唔係成日話自己唔係同路人咩?
佢地成日笑鳩 "黃絲" 做D野好低能架麻

冇事就唔係同路人
有事就話人搞分化
唔同路又點分化呀

只可惜一開始說話去到咁盡
另外泛黃個邊又玻璃心
咁玻璃心咪做議員
要屌就暗屌、乜都放晒上枱
吃相難看

慘在隻熱狗開公頻屌先
自己FB屌完唔夠
Share埋自己個post上大埔谷再屌

唔只一次, 人地想同佢傾點傾?

你都on撚9
如果我屌個政府會唔會同個政府合作啊
你屌得人就唔會預同人合作架啦
唔係借題發揮係乜啊
同埋要討論就用不推文啦，次撚次熱狗post都係度借啲意推post攞爆光...

唔夠人講就屈人泛民打手
功能組別係體制內
地區直選同區選夠係體制內
熱狗又選?
隻虫泰仲要cheap到扮本土呃票

屌你咁撚難服侍
你當自己皇帝呀on9

只有街坊幫手勸停火
否則真係無用
不過我地都控制唔到咁多

大埔撚前世做錯事

陳雲不等於熱狗
熱血公民不等於熱血時報
賣兩邊

信我,無用嫁 熱狗既生存之道就係排他
佢地係要不斷表現出佢地係比其他人優秀
就算佢平時幾合群都好,去到某D位佢就會同你唱反調
一係就俾佢地話曬事,呢樣亦無可能發生
所以熱狗嗰區真係自求多福

喂屌你明唔明 人地前嗰幾次都有叫佢 咁佢退場又話唔黎 咁人地咪唔叫囉 唔通仲逼佢黎？

呢條友九成九熱狗黎

諗住公道啲like埋佢個page睇下佢做咩
今日就癲到出po搞鳩間藥房

熱狗一早被赤化
地係共狗黨員

都唔係第一日嘅事嚟㗎啦
唔通你係咪今日先至出嚟?

搞鳩間藥房係乜事？

你自己玩地圖炮屌哂全世界人就唔好怪人哋排斥你
你個office冇畀人裝修都應該偷笑

熱狗收皮啦

大約係藥房同街坊有D合作, 街坊想加埋隻熱狗入去
藥房話不了, 因為有D往事
然後隻狗就話番係藥房有問題

拿又咁講, 點解次次都係熱狗遇親人都可以留到牙齒印
呢班人唔係有問題, 而係本身佢地已經係問題

現實啲講，佢問下自己點解要走去入一個臭哂朵既黨好過啦。
熱普城一早無哂政治能量，太多黑歷史，令選民無信心
快趣趣退黨割席係最聰明既做法

同埋對選民/公眾心存敵意永遠都係大忌黎，因為佢地先係你真正老闆，你只係代議士，政治代理人一個
當年你個鄭松泰錄音流出走去話公眾係白痴
誠信自然破產

不如搵日喺佢嘅公開活動嗰陣組隊招呼呢條仆街

可能佢係熱血少年軍之類

如果在泛民無咁快上到位

暫時可能得滑嘟嘟係合作得最好
個老闆同佢一齊慶功

熱狗唔係一個政治組織
係一個邪教組織黎
一係你就好撚狂熱
一係你離開就被打為異教徒追殺
佢地既教義就係搵人黎咬同埋清算

留名等睇最後反目收場 熱狗既本質就係分裂

抹黑熱狗必遭惡運

當選後藥房問佢一唔一齊搞義診
就已讀不回人地要人地追問到最後先拒絕

藥房提返起啲往事為由唔加
就係自己page貼whatsapp CAP圖取暖話藥房無禮貌
當選一星期個鼻大到呢

唔止怨婦，仲當自己女神等人溝咁

有冇藥房公審條LINK?

無跟太貼，藥房未必有page
同都係藥房同街坊對話講返自己經驗感受
傳返到黃兆健耳邊又出八婆post取暖

佢真係好閪煩
同一段野貼完糖水會FB又貼大埔GP FB
跟住又貼糖水會TG,又貼大埔公海TG

選熱狗選著條女出怨毒八婆post
都可能有條波罅或者個樣J下
選著個男人真係好撚醜怪

未當選前已經係咁
而家佢係大埔明星
係煩膠個種

又黎料
你派口罩就派 唔洗講咁多野

佢當自己係明星
又要印自己樣財神卡
搓手液個樽又要印自己樣<--仲好意思講值錢
d banner掛到去太和都唔知jm9
煩膠到仆街

之前佢仲問街坊要唔要佢的競選海報
貼佢黎驅鬼咩

老師真傳
是我的樣貌起了作用

真係好撚癲
希望下屆運頭塘就好似岩岩果屆富亨咁變天

好撚煩 又引戰

呢樣真
你講完呢句就會被泛民
喺熱狗眼中呢個世界係咪 唔係熱狗就係泛民
咁其實佢哋成日攞教練被熱狗嚟打丁算唔算自嘲

因為冇定位冇理論
所以咪要靠他製造定位囉

人哋出哂嘢都要吊高嚟賣
唔得閒就一定唔係藉口架啦
因為日日玩幾個Facebook
一個自己嘅 一個選舉用嘅 一個係大埔group

最撚好笑係熱狗之前會笑人波皮黨
笑人睇樣投票
咁嘅邏輯咁運頭塘啲姨姨咪一樣貪你靚仔
咁做咩唔笑佢哋係包皮黨呀

利申定先 當年九西係叫人投毓民嘅

日日咁屌又的確驅到鬼
鬼都買佢怕

邊個出多出少都無所謂
要就要，唔要就講聲唔要，依啲先係禮貌
要人問到篤之後仲公審人話人無禮貌仲吹捧自己後生識禮貌

倒返轉黎講先仆街

其實唔只一次係咁
招數用得多就穿架啦
黃議員追緊鬼登嘅話考慮下用過第二招啦

何偉霖去運頭塘派口罩

岩岩酸完人就俾人酸返轉頭
笑撚死

真係d師奶好鐘意佢

自己居民冇口罩用都要攞去比其他人
係咪當運頭塘居民冇到

咁有身材囉
費事又話我抹黑佢然後招惡運

師奶鍾意湊仔

佢又屌人地鄉郊議員無派口罩
自己上門派

佢係屌緊邊位？派口罩唔係應份

機場大叔

做咩姐佢 大叔新年果陣咪派過一次
到底由幾時開始派口罩變成應份

條煩膠又乘機屌下"良心"藥房

間藥房同林名溢合作

一個本身想揾佢合作既人就咁俾佢屌走左

痴線,我地熱狗不嬲都唔會同人合作

利申:9up

收皮啦你屌泛民

幾時死全家？

同你講都on9

死熱狗

睇番我樓上啲cm啦 我屌死熱狗多過泛民啦 我係熱狗po樓下屌俾人圍過添呀 繼續鬧啦 你呢啲咪就係冇腦派連登仔囉

擺明幫熱狗反向宣傳返去幫黃洋達奶鞋底啦你

我呢半喺大埔，成日出現喺街頭，幾乎第一時間見到就係黄兆健。

懷疑佢係咪識飛？

佢算係有心有力，不過做咗議員之後點，我唔知。

尋晚廣福咁大單 我想問黃兆健去咗邊？佢住廣福果wo 瞓咗呀？

佢住廣福?? 邊座

淨係知佢住廣福咋 尋晚咁大單又唔見人
其他區議員都有出嚟 今日又唔見人啦
熱狗有出去嘅實有直播啦
文念志同周炫瑋都中椒

佢有去聲援被捕人士

掛斷電話

之前唔叫埋佢開會
今次仲唔落井下石

有機會仲唔咬咩

區鎮樺話大埔有十一位泛民區議員
區政聯盟四位，新同盟四位
餘下三位泛民係？ 埔向天晴兩位？熱狗一定唔係、邊位素人是泛民？

咁有原則，9月立法會選舉所有選舉活動叫阿泰博只係係接受熱血時報獨家採訪囉，其他媒體邀約都唔好上啦記住

佢地有影相架 自己睇啦

睇區鎮樺FB佢話如果大埔十一位泛民如果俾人拉左、問我地會唔會去聲援

去你老母咩、85圍天水圍警署換來百幾人去新屋嶺、有日有人去圍葵涌警署光頭劉sir出黎擘槍

班議員想我地做condom俾人拉

到底係十一位定十三位
根本而家分唔到邊個素人是泛民